我敢講依家大J完爆達哥了，不服來便

真小人vs偽君子

ching ho ball 名符其實

服了不便

服

伏咗

ching需要大便定小便?

大緊便但我服

來便了

係不服來辯

至少大 J 唔會乜都講錢
唔似果個乜鬼野達哥咁貪錢

誰輕輕叫換我

牛ching講得好

支持樓主

達哥輸但大j冇贏

你班假膠真係好撚煩

大j連牙ben都bam牙

大j搵個心出黎拍片,唔似達哥連開台都只係諗住搵錢,好似應酬班兄弟咁

大j世界第一

大J 舊youtube ac講過冇分紅都繼續拍

牙ben細蚊仔
係要挫一挫佢

來便 大定小